突發 油麗連儂牆比狗撚

推

有個阿嬸係到撕紙

用乜原因?

由佢la

有個新移民阿嬸撕紙
有班年輕人同佢理論
之後報咗警

Thanks
最好拍住
有片就安全

冇野了
散咗水
各位手足安全

Thank you

香港人加油

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

確認安全？

真係唔好報 報左只會入自己

依家藍白有黑撐住

安全了